[讀哲學嘅入一入嚟] 今日突然之間諗到條問題

如果你今後之後嘅每一日都可以好快樂 但係你人生會少10年命 咁你願唔願意？

我願意
打死都唔制

如果我有1000千年命咪願意
得10年命咪唔願意

唔公平 人生最後十年命係最唔值錢

我又覺得如果係願意嘅話
就算真係比你過得每一日都咁快樂
但冇咗人生甜酸苦辣嘅意義
咁仲真係叫人生咩？

咁你都唔知自己會活到幾多歲

呢個就到point 喇，
最後十年做個廢老不如早死早著

你不如問冇咗20-30歲呢十年命 deal 唔deal
呢個就有得討論喇

邊個唔想安穩快樂
有得揀安穩快樂，點解想要失而復得
唔開心十日開心返一下

日日Keep住快樂其實真係會快樂？
咁冇咗其他挫折失意做對比
會唔會識珍惜或者感恩

講完願意就入咗官材

要睇吓點樣定義快樂

笑咗岀聲

話明快樂就真係快樂啦

識唔識珍惜 有冇挫折都好

都係快樂架喇